突發！817紅土遊行

何文田地鐵站附近banner

屌你咩 人地藍絲宣傳817連banner都整撚埋

我地熱門一個都冇

仲光唔光復紅土？

Btw 幫手report個banner

817 817 817

黃埔11號晚發生嘅事好多人都唔知
得啲街坊行緊街 無啦啦3架狗車嚟咗
啲防暴警係度逗啲無辜街坊
仲要話人集會
明明全部都係途人

搞啲大批街坊走落嚟屌走佢哋
點知黃埔花園第二邊又有狗車
仲舉藍旗話街坊非法集會
街坊冒住雨都繼續屌狗
黃埔街坊繼撚保安十個鐘又一傑作
你哋唔係唔撐下話？